星期日開鑼，唔會八號波

打風照跑有咩問題

都要照跑架啦
唔係又收少幾多個億

無懼風雨

有沒泥水馬介紹

開鑼很重要

打十號出唔出到天馬流星拳?

開咩鑼 賣菜呀
我出街食唔關我事